[突發] 除咗勇武同和理非 原來仲有「後勤勇武」！！！

發現近日開始出現所謂勇武同和理非互相指責嘅情況，導致社會分化、士氣低落。
但其實眼見勇武支持者所指責嘅都係盲目反暴力嘅左膠，而非一般支持勇武、只係冇走到最前線嘅人。
所以喺度我想重新定義一下唔同派別，以免大家鬧錯人，從而真正做到「兄弟爬山、各自努力」。

呢度所提倡嘅分類法有以下三個 variable：
1. 撐港共 / 反港共
2. 支持衝 / 反對衝
3. 實際衝 / 實際唔衝

因應各個 variable 的不同，我哋可以大致得出四類人：
1. 前線勇武（反港共、支持衝、實際衝）
2. 後勤勇武（反港共、支持衝、實際唔衝）
3. 左膠和理非（反港共、反對衝、實際唔衝）
4. 藍絲（撐港共、反對衝、實際唔衝）
-----------------------------------------------------------------------------------------

【 第一類 — 前線勇武 】
特性：反港共、支持衝、實際衝
人群例子：走到最前線嘅民族英雄

少部分為咗香港走到最前線，冒住受皮肉之苦甚至被捕風險為民眾發聲嘅人。
呢班人絕對係民族英雄。

【 第二類 — 後勤勇武 】
特性：反港共、支持衝、實際唔衝
人群例子：後排支援、文宣組、物資組

大部分人都屬於後勤勇武派。呢班人因為各種原因無法走到最前線，但大家都有明確而統一嘅目標，願意以自身嘅努力支持前線勇武派，例如後排支援、文宣、物資提供等等。

後勤勇武嘅共通點係：支持勇武。

我都明白每個人都有其自身嘅考慮，例如體能上未能勝任、有屋企人要照顧、怕被捕影響前途甚至失去自由等等。以上種種原因都係人之常情，但唔衝嘅你亦可成為勇武派最強大嘅後盾。

612 之所以成功，亦係全靠一眾後勤勇武派。

【 第三類 — 左膠和理非 】
特性：反港共、反對衝、實際唔衝
人群例子：盲目反暴力、並將勇武派趕離現場嘅人

和理非其實即係「和平、理性、非暴力」，
意指希望以各種非暴力方法，例如佔路、遊行、和平集會等，令政府回應訴求嘅人。

的確，和理非方式（例如遊行）係可以爭取到好大嘅民意基礎，同時令到世界關注，功不可沒。
但相信經過雨傘（佔路兩個多月後被清場，政府冇回應訴求）、
69（一百萬人遊行，林鄭指和平遊行時有發生，冇回應訴求）、
616（二百萬零一人遊行，林鄭繼續視而不見，冇回應訴求），
覺得單純和理非就可令政府回應訴求嘅人已經少之又少。

呢刻仲堅持和理非、阻止勇武派衝擊嘅人，相信都只係想為自己唔衝呢個事實搵借口。
但要明白，其實勇武嘅民族英雄真係好少，大部分人同你一樣，都只係後勤勇武派。

其實唔係唔衝、唔勇武嘅就係左膠和理非。
只要你睇清政府處事手法，明白點樣嘅抗爭先係有用，後勤勇武派歡迎你。

【 第四類 — 藍絲 】
特性：撐港共、反對衝、實際唔衝
人群例子：盲目撐警、奶共狗

藍絲就唔使多講啦，反正佢哋都已經笠晒水唔敢出嚟。

＊唔理衝唔衝，聽日去金鐘＊

原來我叫後勤勇武 終於唔使再俾人鬧左膠
多謝樓豬

利申：暫時未衝過，但612喺中信食住催淚彈support前線

我以為自己係和理非，我錯了

咁巴打你是咪後勤勇武?

召喚後勤勇武手足

係

一定好多

真呀 根本大部份手足都係

和理非都可以後勤架

支持前線勇武嘅 就唔係和理非
而係後勤勇武！

做文宣唔係整張圖就叫做左
同路人，你要解釋清楚比佢聽而家個情況係點，要做d乜
中立人，你要同佢spin所有野都係政府錯，官迫民反
對手，要做好分化，轉移視線
而家有d文宣係模糊緊同路人視線

做後勤唔會有資格話前線做呢樣得唔得嗰樣唔得
你可以提出任何反建議
而唔係有人做緊野既時候浪費大家時間叫人唔好做野

冇條件勇武 一撞就冧

真呀 發夢都見到好多

又大隻又靚仔又勇武

希望聽日發夢見到更多

死gay佬

真 抗戰總需要後勤手足支援前線

大家唔好再分化前線同後緩了

想做補給
我得一個人 買d咩好？

生理鹽水，口罩？

死撚左去咪獻世。

幾時有後援？見唔撚到既？

拎住部電話屌撚死班死黑警叫咩派

方便嘅 聽日留意吓連登啲物資post
通常會即時update缺咩物資

嗰陣好彩有大家一個捉住個組人鏈，否則我哋退嗰陣可能已經落咗單

大家都係笠水啫
但前線真係需要既時候 唔該幫幫手

記住一陣唔好用八達通，用散紙搭車！！！

屌你老母係咪俾人搞得多後面 連屎眼都睇唔到嘢？

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

含撚啦成班九秒九跑，一係就天橋睇戲，你係咪其中一個我屌埋你老母啦。

冇膽講乜抗爭？番黎連登玩膠取暖咪算

推

我個人認為咁樣用三元分法去標籤手段仲係有保留

我嘅立場係，一個運動，組織，意識形態上面應該因應唔同環境同場合混合各種手法抗爭。即係話勇武和理非呢啲抗爭手段嘅嘢應該作彈性調用，而唔係分派系

樓豬咪話咗最多嘅人係後勤勇武
前線勇武係民族英雄，只係佔少數。

後勤輕裝甚至冇裝，班狗放催淚煙梗係要走，唔係你想點？

612咁多後勤巴絲喺中信門口，乜撚嘢叫睇唔撚到後援？

有心分化到咁嘅地步，一係黑警一係港共打手
睇撚穿你啦，走啦

一句講曬 我聽日去 咁你去唔去

正氣po 推 唔好分化 唔好頹 一齊加油

你起一起佢底就知咩事
可能真係覺得比人岀賣好灰 但呢個唔係不停分化屌9人嘅理由 612當日我都覺得好似孤兒仔咁冇人理 退場上到網之後先發現原來一直吹緊雞 物資源源不絕咁送入嚟
有人喺天橋睇戲 亦都有人係天橋掉遮落嚟 亦都有人一路拍片記錄
唔上前線嘅人點叫都唔會落嚟 但代表佢地冇做野

到但演變緊勇武

後勤勇武，你講得出呢個term 唔撚臉紅覺得對得住義士真係厲害。又要出又要怕又驚有責任就番屋企上黎連登玩膠啦屌你老母。

成班冇覺悟企後面又以為自己好撚有貢獻，一有事要頂就走撚光，衰撚過班藍絲。個撚個唔覺得死到臨頭繼續發春秋大夢做所謂後勤勇武，不如等死啦學乜人講抗爭？前線班人底條命賤過你？

我覺得我尋找到自我
Anyway, 只要唔係盲目慣性的行動, 我都明白理解

屌你老母啦咁你咪繼續上去送死坐等班垃圾廢物港豬救你

唔敢負責唔識救人叫人出去墊屍底？係你先咁戇尻，快手聽日出去同班水兵衝啦，你覺得會比612 好？戇尻尻衰左成班後面成班掩住半邊臉笑。

直接叫後勤派咪算囉

原來我係後勤勇武

跟番你logic 我下次天橋幫你拍片丟個閪包俾你食算了，我能力係咁強而已。你等班智士用波子救你啦

從來都冇絕對中立
會話自己係中立個班咪係政治冷感個啲人
新聞講嘅嘢完全唔在乎 照常生活
話享受依家務實平淡嘅生活已經足夠
又或者根本已經有既定立場
但只係乜嘢都唔想參與

喺今次嘅事件上面
一個有自己想法會思考嘅人
又點會覺得兩面都有道理呀
因為兩面嘅論點根本完全對立
支持條例會話唔要成為逃犯天堂
反對會話台灣一早講咗唔收

所以冇需要為呢班唔思考嘅人強加一個光環

講撚左一萬次唔去兼叫班人咪送頭幫人墊屍底

你有乜事我會係連登做後勤勇武幫你打句respect 了

冇人叫？你忽撚咗？你真係當612班人盲 咁多人幫人搬鐵馬水馬set roadblock 傳物資幫手救人補人 當日幾多中學生十零歲冇gear就衝上前 夠勇武未
咁撚鐘意盲目勇武忽視他人的努力 你心9灰唔想岀唔緊要 咪撚打沉我地士氣 得勇武/ 和理非 612都唔會成功

算啦 佢都唔去 比佢靜下
佢覆又係覆埋d灰野 影響士氣

搞清楚啦 唔想做嘅點都唔會做 係講緊你要企橋都有做到嘅嘢 冇天橋班友拍片點會有咁多紀錄追究班狗 真係以為打仗得士兵唔使後勤？對眼得天橋 知唔知幾多人係後面幫緊手
唔使再回 無意再回 你返返你個post繼續做怨婦啦

話撚你啊七頭皮，擺其他人上黎把撚？你行撚完第一排冇穿冇爛先番黎發茅啦屌你全家，垃撚圾死剩把口冇膽浪費糧食。

個撚個怕良心責備又要扮參與活動叫自己後援勇武，咁不如全部後援算啦，做乜撚叫人代你死去幫你撼動政權？廢物。

我收左錢去掟磚 算唔算勇武。一個磚50蚊 慫恿人掟有佣。

人地就出條命，你就出對眼，真係多撚謝

話時話你下次邊樹衝？我拎支長鏡影你英姿丫廢物？

一百個後勤一個前線仲要死出黎搶credits

香港就係多得你呢堆得把口又以為自己好醒既垃圾先咁沉淪。

怕死？上連登打飛機咪算囉咁多理論。

人鏈真係世界級重要 熟人就更加好 你真係點都會拉住佢又顧到節奏 最重要係你會好肯定 一個都不能少 我唔可以送唔到佢返屋企嘅心態

睇咗樓上巴打說法，亦起一起咗你底。
如果你係真前線勇武，我打從心底裡respect。

但冷靜啲先，前線勇武搵命搏，再嬲都唔應該屌走後面支援你嘅人。

的確，可能好多後勤巴絲都唔知實際上可以幫到啲咩，所以令你覺得佢哋行行企企做得未夠。但佢哋係真心想幫前線勇武，你可以講吓前線需要咩實際支援，教吓佢哋點做得好啲，而唔係屌走佢哋。

明白你嘅灰心同絕望，就算你絕望到話以後都唔會再企前線，我亦明白，因為你為香港做嘅已經夠多了。但希望你記得當初企前線時想人支援嘅心，唔好屌走班後援，令仲未絕望、仲企緊喺前線嘅巴絲唔會孤立無援。

唔覆啦
個個講勇武 裝備嘅post都見到呢條怨婦 係叫人唔好衝嘅和理非都算 點知喺係度怨天怨地

呢班垃圾值得再有人企係前面幫佢地擋？

個個話有心就死啦，有部分藍絲都有心架，佢咪同呢班人一樣冇膽冇承擔。

冇承擔就咪撚叫人出黎同佢擋啦，仲要覺得自己好偉大，講出口唔會臉紅？

屌，冇撚膽學人講抗爭，照下自己個閪樣食左咁多年飯有鬼用？

Respect

如果有咩實際需要即管開聲
後勤巴絲定必竭盡所能支援前線

以思想而非實際行動作分類，可以歸納更多人入勇派，係意志同概念上都有正面影響，亦更進一步地展示比和理非睇，心理勇武係佢地可行嘅一步。

根據和理非派，從來冇合，都係隨時可賣可割，又點樣分化？

覆完一大輪先睇到
不過算啦 啱先覆佢嘅都係真心說話
就算佢唔啱睇都希望推到俾其他人睇

621 加油。

廢物

左膠天下第一

唔駛分咩類，大家聽日一齊出去

推
人人角色唔同
但一定要出！！！

後勤勇武
跑唔快無謂拖累前線
69.612都發夢發到我負責搬運物資加睇水
利申:終於唔使比人屌唔衝喇

其實應該話 後勤勇武可以忽然勇武
即係肯衝 但都要某個時機會去做人牆去攻

巴打唔好灰心
其實大家已經比雨傘果陣進步左，心理上始終要一步步黎，今年發夢自己都上前左啲，唔敢話最前，但有樣野係後援需要注意下，發夢起軍營同政總中間，同狗有攻守，有一刻成班可以衝上去，但奈何後面嘅人冇跟或者慢慢行，如果你地見到前線衝前麻煩幫忙行快兩步補位，人多前線就冇敢易比人單抓，同埋裝備上請唔好再用普通口罩，催淚彈一出，根本即時變零行動力，最少要N95 ，長期作戰可以五金鋪買個3M豬嘴自用，100蚊有找！

起橋位嘅你地下次可以試下落埋黎補位，冇想像中咁恐怖，跟實大隊就ok

如果真係太驚可以轉做醫療兵，手持生理鹽水，比狗進攻嘅時候，前線回防果陣通常都有堆人又咳又剩，請你即刻幫佢地洗眼，發夢起最辛苦果陣有個女仔離遠跑黎幫忙洗眼，覺得好似天使咁
唔好氣餒巴打，大家各施其職

喺度 而家去緊

same 612無諗住勇，最後勇武左一次

IT人可以點幫手

老套啲都要講，612 support做得超好超重要，以你地為榮

我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

點解我有學到通識 記得有樣野係邊面論點說服力大啲 同埋有樣野叫駁論？
如果你講既堵塞漏洞係用其他方法可以解決 咁請問重需唔需要呢條條例？
同埋唔同論點都有唔同價值 唔係睇數量架嘛

credit to 月娥奔中絲打

Push

我点諗我係2.5

和理非係假命題
對暴政堅持和平非暴力本身就係非理性
勇武先係理性

夾硬將兩派講成同路人只係模糊路線

呢啲叫on9
只睇表面

你答我，前線衝擊警察，啱唔啱？

事源就係勇武屌和理非先

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

咩事

感謝各位置嘅巴打

事實上天橋食花生個班好有用
冇佢地佔橋
前線晨早冇backup

幫推

出左去嘅 記得組定隊

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

後勤勇武

你漏咗勢力最大嘅鍵盤勇武